黑警向葵芳地鐵站內施放多枚催淚彈

黑警對住室內放催淚彈，係咪癲撚咗?

文宣請幫手做嘢

痴撚線

屌
係咪真係派咗啲武警落嚟所以亂鳩嚟呀

推上熱門

推撚到賤種（黑警）死全家

推

721

CLS

好能誇張

班打靶黑蛇真係傻撚左啊? 係咪想親手炸埋個地鐵站去? 以顯黑蛇有幾撚威武?

推， 將今日北角，葵芳，721元朗既事一齊煲爆佢

街坊落街未？

唉

連地鐵入面都狂射 我都幾肯定果班唔係香港人黎

現場tg

幫推

痴撚線痴撚線

你到今日仲唔信？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

平民

痴線

無常識 公安亂鳩咁黎

咩真係
好撚多證據啦

聽朝仲洗答車既，吸哂催淚彈

文宣，講出事實真相

依家唔係一般嘅失控
香港警犬做咁多次都唔會覺得自己可以大搖大擺喺地鐵站放煙

痴撚線想謀殺平民?死賤種黑警

到聽朝都有味

點解越嚟越黐線㗎

去美國領事館求助！

地鐵放煙?
香港真理教?

黑警死全家

黑警向住地鐵站入面連射5-6發催淚彈
完全無考慮過入面環境
入面有平民點算
完全係無腦嘅決定

唔係tg黎
睇直播立場姐姐話係示威者噴滅火筒

屌佢老母真係就嚟射撚埋入架鐵入面

佢地同真理教放沙林毒氣有咩分別？

一定係派落嚟啲武警嚟
香港嗰啲咁多次都唔會覺得自己可以噉做
冇啦啦點會有啲人係當冇嘢大搖大擺噉放

冷氣唔洗要，洗唔清

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

《香城攻略》陣型戰術教學

見到班狗係差唔多平射

屌你老母

屌 癲撚左

屌兩樣都有阿

幾時去清真寺

現場勁多市民

叫記者明天去插吓啦！

屌

咁你快D入葵芳吸撚哂佢

香港武警叻叻 死全家

推
乜唔係話室內唔可以放
化武襲擊推上熱門

宜家不停葵芳站
得特別列車接載乘客

劉業成

垃圾P牌，屌你老母呀

要片
呢單可以玩到好大
metro station內放tg
上頭條既料黎

咁撚樣都唔係恐襲？

屌 室內射乜撚 正仆街

我理得佢係咪香港人

葵興，葵芳變戰區

Cls

佢地係殺人 己經唔係鎮壓！
一定要講 香港警察係殺人 唔係鎮暴

痴撚線我係屋企都要聞催淚彈

都無人 放乜撚野

屌佢老母 瘋狗症

sor 原來係新 以為係未入葵芳站之前

屌佢老味勁陰濕

721鄉警黑

你返返去青山啦屌

依嫁仲問你係咪傻嫁

謀殺

仆街

葵芳依單做文宣

「黑警已經當哂街上既人全部係示威者
香港市民, 你係咪仲要啞忍警方既濫權濫暴行為 ? 」

過期催淚彈 = 放山埃, 納粹既毒氣室都係用呢隻毒藥

好野呀中國香港警察

一係武警，唔知香港法律
一係真係已經癲咗

Rthk直播有

打獵

痴線！黑警死全家

cls 想做毒氣室 毒死mtr下層d人 明知mtr下層空氣5流通

黑警戇鳩？

屌你老母痴撚線

721 葵芳 北角

屌
其實有無戰爭法庭可以send過去

冇人得閒理狗皮入面果個係香港狗定支那狗呀
重點係呢隊穿著住綠色制服既恐怖份子係室內放化學武器
你班傻仔唔好自己無啦啦幫佢地spin去其他位

癲撚左

屌你我一早知呀ok？
我係質疑係咪嗰啲武警放呀！

香港恐怖分子POPO

一定要俾全世界都知道

睇住警犬開槍

係 TG 嚟

蘋果影到地上既散殼啦

見有一個黑警
阻止拉住幾個黑警入地鐵站

推啊

又可以上國際

警犬全部去死

影撚哂啦

推呀屌佢老母

痴撚咗線

我都聽到立場姐姐重復幾次係噴滅火筒
冷靜少少

係咪開左三槍？

sorry , 橡膠子彈彈殼

32台頭先全程直播

痴撚線死黑警

Push

要爭取每區都有人食

記得傳埋去日本
同jr沙林毒氣有咩分別？

目測 站內全部玩完

屌你老母 黑警死全家

D 狗癲撚晒

你條撚樣就唔係tg
你條仆街

癡Q左線喇已經 魔警啊!!!!!

通風系統玩完

7月 係咪見到D唔應該見到既野先會放

正仆街

又係垃圾P牌

痴L線

成家睇到直播都大叫黑警癲撚咗

收你皮啦屌你

話經葵芳站都會接觸到tear gas，會生癌
傳比D廢佬

殺人，惡襲

可能唔識睇英文

盲人

屌係站內有橡膠子彈彈殻

cls

收皮啦屌你老母

基本上喺街度就可以拉得

屌，架車唔係全部抗爭者，重有市民，簡直係無差別恐襲

地鐵都放係咪真係無人管到嗯班狗

死黑警

對P牌黎講，呢個係滅火筒

影得好清楚 左中果個

黑警幫手罷工 聽日唔會有人行過葵芳站

見住開槍
你收撚皮啦

屌係咪痴鳩左，室內tg想點

正仆街 見好多手足受傷
好心痛

係味重要無警告無啦啦射？

望撚住佢射都可以話係滅火筒 信人地不如信自己對眼啦

催淚物質會殘留
喺嗰度放過催淚彈真係唔好喺嗰度上車

點解地鐵會俾防暴popo入mtr 放teargas ? 入面有老人，細路

痴撚線, 仆街黑警

喂喂 屌你老母啊

有無片

黑警一定要清算

地鐵入面d貨品、衫、食品唔洗要了

黑警已將香港推向深淵

認真問 吸完身體有事有冇得告班狗?

721 811

走啦, 唔夠抽ga, 念掂先再打

做咩無啦啦會追住D 手足既？

北角，葵芳，721

葵芳地鐵職員生CANCER 風險有幾高?

殺人呀屌佢老母

擺明係啦 仲問係咪

謀殺平民, 唔高興咪戒嚴囉

文宣，講出事實真相

提醒家人勿亂摸

一有相P牌3毛即刻縮返晒去佢老母個西度

邊個話唔放催淚彈嘅嗰個正一仆街
一定係鬼
有相為證

呢啲應該唔係香港警察
絕對有理由相信係大陸武警

721！

係連續咁多下都係平射
有目標性想向人射

滅火器啲氣體係沉底

大力推！

#157

Now都報咗

dllm

推 黑警幾時上國際法庭？

好撚嬲

意圖謀殺

做野了文宣

鐘意點射就點射

冇撚腦㗎

圖

連popo 自己都賴嘢，應該同蟹軍冇溝通

低能

屌痴撚線 室內你都放得 死全家啦死黑警屌你老母

On9 我理得佢係咪公安

恐襲

喺IFC放催淚彈o既日子不遠矣

癲撚咗？屌你老味

excuse me wltf

係咪痴撚咗線？

sor睇錯 以為係之前未入葵芳站之前

我老母嬲到仆街

推到佢仆街

721
要文宣呀!!!!!

鎮暴定殺人？

屌你老母黑警死全家

推到黑警死全家

最少4粒 屌你老母

室內放催淚彈 煲大佢！

地鐵即係高鐵 高鐵即係大陸 明未？

冇可能冇平民啦

捉唔到人 想全香港陪葬？ 無狗性屌

cls
bbq咩

兩樣都有

推到國際制裁

恐怖襲撃

射完催淚彈知瀨野.. 即刻收隊走人

麻煩各位記者朋友都幫幫手煲大佢，地鐵站放隨時會死人，又咁多平民，仲唔係謀殺，恐襲係咩？

推阿。。。。 點解香港搞到咁

好撚嬲呀！！！！！！！！

屌 咪撚再講咩武警 陰謀論講下可以 未撚fact check 就係咁講 同班藍絲有咩分別
理撚得佢係咪武警 總之班狗係仆街架啦
香港個班已經仆街啦

痴狗線 佢係有心想整死人

DNLM 玩 Gas Chamber?

依啲係叫殺人呀
依啲係叫殺人呀
依啲係叫殺人呀

呢單要推國際

招地鐵都唔撚比

推佢柒出國際.

一早講左公安黎

唔洗用啦個地鐵站

聯合國維和部隊啦

華御結唔使食啦

睇live見到 真係好灰...

【2100】港鐵宣佈，「因車站發生特別事故」，荃灣綫列車將不停葵芳站，另外會安排特別列車接載乘客離開葵芳站。
==============
〈8.11 各區現場情況〉
現場直擊：
北角．不斷更新：
灣仔．不斷更新：
九龍．不斷更新：
==============
《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

港共無人性，根本唔理有無其他乘客，直接室內向人平射 5-6槍，根本係無差別格殺勿論

推上熱門

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

仆街黑警！！！

咩料
你到依家都未接受現實？

100%

屌你老母 睇直播都講大話
你呃撚埋自己？

根本呢到要開戰

聽日返工既職員 RIP 抵死

屌你老母班黑警幾時死撚晒

推呀 屌 好撚嬲

屋內化武攻擊

？？？催淚彈要黎驅散人
你係個室內
半掘頭路開槍？
我屌你老母呀
睇你聽日記招點撚樣兜

lm

屌你老母班武警正仆街

化學武器組織與721齊名

咁係殺人呀

室內放tg同殺人冇分別

班大陸閪撚會理你香港人生死咩
再嘈就真係開真槍殺人

d氣谷晒上地鐵車箱

地鐵老細係邊個?

屌乸星痴9線

化學武器

與721無差別恐襲齊名

所以商場屋邨真係唔好放警察入去

沉默派幾時先識醒

新二哥做法：
玉石俱焚同你玩焦土
其實係咪幫我地做文宣

屌你老母，咁你落去聞去係咪tg囉仆街

會唔會遲啲機場都放
其實點解要放葵芳 唔清楚 今日冇出去

大陸武警做埋哂d 痴撚線野 就推香港警察出黎食香港差佬仲on99咁

推上國際

721
屌班狗好似啪撚咗藥咁

繼續癲
依家都諗住焦土
支爆啦 屌你老母
共匪 睇下邊個傷D

聽日記者會 記者們加油

可以收樓上p牌條撚樣皮

RIP

屌你老母呀黑狗

真係癲左

推 屌你老母

On9

理撚得佢入面係咩人，呢批係中國香港警察

室內放

痴線

呢個站有排都唔洗用

喂癲撚左死黑警

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
-向民居、老人院、幼童出沒地點、葵芳地鐵站發射催淚神經毒劑，嚴重罔顧市民生命安全
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有53,270/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 21:30）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

阿二哥咁快自爆

我諗應該聽日啲tg味都未散

炸左個站佢啦

#葵芳
2127葵涌大連排道，3架eu4架巴

Smoke detector 著左應該開強制抽煙？咁搞法以後個站嘅冷氣系統都唔使要入面幾多平民！

屌喇星 以為打緊cs

屌佢老母死黑警！！！

推上REDDIT

納粹式毒氣殺人

葵坊要文宣

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

班仆街根本想謀殺

睇怕政府會spin去因為示威者不斷游擊迫到黑警區區射tg
要諗定點拆

港鐵每日4百萬人次，係咪癲咗????????

港鐵咁都唔民事訴訟警務署，以後唔好講要加價

理撚得佢係黑警定武警
總之屌到佢地仆街死全家

呢d就係新二哥既作風

成個香港俾呢班官狗搞彎哂，好傷心，真係好傷心

黑警食錯藥，痴線架。D煙點散，係咪想殺死乘客。

十成十，睇到柒婆嘴面，又夠膽屌地產佬，應該中蟈借兵俾佢，殘殺市民

班畜牲鎮壓自己友直頭開坦克

岩先見到啲街坊呀婆呀伯 有老有嫩個個流晒眼淚走去葵興方向
真係火都黎 班狗無一個是無辜的

痴撚缐！即刻火燒大堂花灑頭要求地鐵即刻灑水！地鐵本來有煙霧感應器通知消防應該刪咗！立即去搵消防滅火頭噴水！

癲左

cccccclllllllssssssss

9成大陸狗
開頭第一批係巴士站入口個邊入地鐵站有個黑警想入地鐵站俾人拉住唔俾入
呢到一衝入去就亂鳩射

係殺人呀！

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

推上國際，限制出口武器

屌你老母on撚99

Cls
睇嚟普通市民都要日日帶返個防毒面罩出街
依家班武警公安真係唔洗用腦
鍾意放彈就放彈

黑警玩cs上腦？

屌你老味

依家係政府想同大家攬炒一鑊熟！逼到所有人唔敢再出來抗爭！
官逼民反！

d殺人官黑幾時先有報應？？？？？

人神共憤！

收皮啦

班狗真係鳩撚線亂鳩咁嚟

化武恐襲

diu你老母

未必
佢應該係嚟做擋箭牌
依家做緊嗰啲係武警
指揮應該係大陸指揮

屌你老母咁撚大件事 聽日一定要罷工罷市抗議

為達目的無所不用其極

殺人作風

推!!

有朋友係葵芳食緊飯 話侍應哥哥零gear攞桶水淋彈

記得係入面奶野既人到可以搵番共鐵賠償架

痴撚咗

駛乜拆，用毒氣攻擊平民地方，接近無差別式殺人，點兜佢都兜唔到

琴日大圍都係咁 射到站入面都聞到

地鐵唔停葵芳站

全世界旅遊警告⚠️

Fuck the police up!

推
好撚誇張

推上國際呀屌黑警老母死全家！！！

無人逼佢射，佢射入地鐵站又唔係捉人，驅散亦無道理

叫人落街拓咩

睇直播咪聽到佢話好聞到攻鼻囉你睇乜撚野架

係咪大陸狗又點？
佢着緊咩制服

擺明殺人呀！！！

屌你真係癡撚線黑警

大陸狗真係on撚鳩
成個葵芳站我都唔知佢可以點運作喇，個通風系統完全唔要得

痴撚線
聽日文宣
HK Police fired expired tear gas in subway station

有冇人識警察條例？室內放合法？

補圖

屌佢老母，車上面仲有平民，車上都聞到

屌，好嬲 721

啲武警都聽唔明指示
又或者聽得明但覺得自己有特權

唔係tg？
隻防暴狗拎住枝雷明登水槍？

有冇死士佔領油站
夠薑就射入嚟死黑警

地鐵站非商店部分無花灑頭
因為所有物料計過fire load ，唔會造成大火

啲狗真係不撚知所謂

我地所有人都係普通市民

我都覺得係做替死鬼

屌你仲要射咗幾次 聽日4點記者會一定要問 唔該記者！！

夠撚膽個個地鐵都射 玩攬炒屌你老母死大陸狗

屌你啦仆街

推 721

831 終極一戰

#葵芳 2131 葵芳站落咗閘

推撚到上國際法庭啦

cls 傻撚左?

冇改錯名

個新嘅呀sir 策略係咪見黑衫就衝 落街就拉
見人就射 密封地方有小朋友都照射？
咁樣就好醒好強硬？ 比你拉到人又點？
仲有市民服你咩 ？ 屌你老母以為你有咩料
咪就係鳩衝囉 咩都唔駛理啦

份野英文D狗唔識睇

#旺角
2134 Mk去油麻地 彌敦道 4豬龍 2衝鋒

推上國際 文宣做爆佢
黑警死全家

葵芳站應該無冷氣
得啲19風扇

開始叫黑警都覺得唔啱 極有可能係大陸公安嚟

應該幾日都唔散

快將啲黑狗葵芳地鐡放催淚彈照片放到領事館

除咗第一句其他全撚部冇遵守過

CLS
已經顛覆晒我地認識嘅香港

721 811

屌你死黑警，721元朗地鐵站又吾見放催淚彈

點解要向住頭嚟射 點解呀屌你老母

屌你班仆街射野射到上撚咗腦呀

要求外國政府介入在聯合國國際法院控告中國香港警隊謀殺示威者！

唔好去葵芳 d通風系統有山埃 有毒架

落到黎唔撚識例鳩放，放完知瀨野就即走

冇撚野呀話你 驗下你個閪腦啦

其實想人走去邊撚道呀

推
呢單同721一樣嚴重

落地獄 痴撚線

應該會照射 班狗冇常識

化武殺人，要上紐倫堡！

唔係黑警
直情係魔警

推啊屌你老母

慢性殺人政權

痴撚線
地鐵係咪要譴責班黑警？
佢地室內都射？
焗撚死人呀？
推爆上國際新聞

所以話死士，唔係義士

煲大佢，佢地真係痴撚晒線

push

推 愈黎愈誇撚張

屌佢

港警根本係恐怖組織，應該更新番Wiki

Push

輸梗 真係輸梗 輸唔起

痴線 有毒架 所有冷氣通風設備污染曬

癲撚咗

你老母 on撚尻真係

推上熱門就唔好用不推文啦

職員呢

屌
噉就成功戒嚴
痴撚線
其實係咪成條荃灣線都唔洗搭？

屌佢老母 係地鐵站入面放

屌佢老味 痴撚線黑警 推爆佢

聽日記者會：未入閘可以飲食，所以可以在閘外射催淚彈
😡😡😡😡

#荃灣
2133 不斷有警車係荃灣地鐵站附近來回巡邏

佢依家就係要拉人同製造白色恐怖等人唔敢出黎

催涙彈室內用屬致命武器 無限煲大佢

Police uses tear gas in a subway station, potentially lethal.

夾埋張相架要

直情要印大圖

畀機場遊客睇

離撚曬譜

睇下地鐵點回應

示威者可唔可以改做曱甴

721
CLS

推推

無差別攻擊

屌啲狗真係傻撚咗 成班都無撚腦

屌你老母會死人架

commander

唔洗potentially 啦

荃灣斬人
721元朗黑社會
北角福建幫
葵芳站鳩射催淚彈

煲大佢

點都解唔到
佢最多好似上面個三毛講係滅火筒囉
或者講大話話催淚氣體無害，過幾日會散
又或者冇資料/行動細節/唔清楚

Onl79

哇唔好講成個站都舖滿毒物質，
啲毒劑咪入晒冷氣系統，其實有無得清？

個站仲要唔要得？

用化武殺人呀！

又一隻

BLOCKED

傻係公安

謀殺黎架wor

真係痴撚線 果條撚屌黑警死全家

通勤時間去中環放就正

請問閘內發生咩事需要黑警喺閘外射彈？
佢聽日答得出 過得自己過得人
我比個服字佢

有冇武警嗰班狗都係癲嘅

屌你班死毅進仔收撚皮啦 毅進星做野前真係冇撚用腦 呀對唔住 佢地都冇腦的點撚樣用

禍必及妻兒 黑警死全家

癡線，
Head shot 。

推出國際 ok ma?

下次入機場放

好撚癲 推

開頭係滅火筒，之後係催淚彈

攬炒巴

葵芳站咁做

機場都可以咁做 ...

痴撚線
黑警死全家

係 痴撚線
啲煙可能痴係列車度

Cls好能危險呀 咪黎香港呀屌死警犬 成班癲狗

白色恐怖你老母，已經唔係白色恐怖啦
大規模化武恐怖襲擊呀
is都未玩到噉呀！

係咪on9 啲毒氣有排都哂唔走架

多謝前線撚到班狗傻撚左

文宣組做野 推上國際 白宮聯署 軍事法庭 聯合國 又多粒核彈 香港又嬴\
睇到識背

室內都射，恭喜晒，以後唔駛旨意再買到

立場01rthknowcablehkfpapple好多間都影到
法新社BBC幾間國外網媒
再加幾個外國獨立記者

啱啱第三次打記者，但係警察走去保護福建幫，反而出警棍追趕比人打嘅記者，原先係福建兩幫再加警察三邊互推

改個題目入屋啲唔好咩

6 ·12喺金鐘站内 係站内啊屌佢老母!!!!!嗰日喺入金鐘站閘嘅樓層 (嗰度完全係一個密閉嘅室内環境)已經迫滿哂人想入閘，但港鐵唔開閘。突然聞到催淚彈味，然後半分鐘內突然覺得窒息，真係呼吸極困難啊DLLM 死黑警🖕🖕🖕

痴孖根

香港係咪已經法律控制到班狗

又blocked一件

呢張圖真係世界級 你俾外國人睇一定唔會信係現實發生

推啊屌 今舖要做大佢

嬲到仆街

元朗事件唔見拉白衫 仲要握嗮手咁 黑衫44個暴動罪 白衫呢

依嫁9成防暴同速龍都係嫁啦

Reddit r/pics r/PublicFreakout 已有post請upvote

成班黑警係咪入左邪教呀?
學奧姆真理教整個翻版沙林毒氣出黎呀

我屌你老母呀死盲閪

唔係呀
用支那貨
不過質量保證就

721 死全家

係武警

唔好意思借位。

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!推

北角呢

納粹毒氣室呀

Dllm

癲9左

就算入面有示威者，佢地都入左地鐵站啦，即係已經想走，仲射乜撚野
已經唔係驅趕，係謀殺！！
DLLM，仲未計有其他乘客同職員，佢地都冇gear冇豬咀
CLS 黑驚死全家

擺明見到示威者衝入去散水走曬
發老脾

癲都唔會癲到噉囉
真香港狗係玩電筒、暗角開槍、用槍指住人、用警棍扑頭
你睇佢地之前啲手法同依幾日啲手法
依家嗰啲係可以用冇sense嚟形容

恐怖份子係室內放化學武器

呢單野唔可以放過佢！
擺到明室內放毒氣

化冇啫唔係生化

黑警做野無後果,就算有後果都2-3 年先可能有

push 文宣一定要煲大佢 tg會殘留 個站唔駛要

push ah dklm

愈來愈癲

屌你老母成班狗
見到好多行過嘅街坊眼都紅哂流哂眼水！

正仆街
企喺葵廣3樓都好攻鼻
我屌你老母！！！

文宣請推上聯合國同美國
Hong Kong is dangerous city and no human right

推上Reddit

去upvote

點解可以係室內射橡膠子彈

煲大佢

推上去啦
呢個場面真係好撚震撼

武警做野唔洗理國際法

發老脾啊

(注意)今晚十點網民開波

之後4點記招肯定會講
“我依家手頭上冇咁多既資料答唔到住”
“我相信在場指揮官認為有需要用最低武力去處理”

警方：前線受到激光槍射擊，迫不得已還擊

屌你老母啦警方，行過都中啊，你呼籲市民要走？想搭車車站都俾警方搞到唔安全，點走

室內都放，愈黎愈離譜

@11Aug 2146

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

721 MTR控制中心直頭夾埋嚟玩啊，打到仆街嗰時唔skip元朗，再推前線出去

更何況一個站得幾條友，點阻住啲狗/白衣人

721 警黑合作
811 黑警室內施放催淚彈

推到班撚屌仆街

popo 癲撚咗啊
室內放催淚彈？

肯撚定係武警啦
室內放彈自己都奶埋嘢
咁蠢嘅事除左智商負數嘅武警仲邊有人做得出

where is the popo 指引？

褒撚爆佢

好顛亞，文宣組做野

仆你個街 係又放唔係放

好恐怖

化武殺人呀

Pish

有, 山埃係納粹用果隻毒藥, 勁過沙林好多

恐怖重

#葵芳
21:45 有3架狗車往葵芳地鐵站

今日開始，殺警都唔撚割

武警殺人
香港滅亡

借個位
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉!

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

有機會唔會
因為葵芳站個設計係較其他站通風

唔會割

癲左，地鐵站內用毒氣

係催淚性神經毒氣呀!

唔想食山埃唔好入葵芳

推！
好彩葵芳多路走

係, 大陸喱唔多知响站內發射有幾撚大鑊

放核彈都唔割
咁嘅程度點會割

又包鳩咗葵芳

香港警察，蓄意謀殺

#葵芳
2150 葵芳警署內黑旗！警告出催淚彈！

推上國際 死黑警

公安， 武警 亂來

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

屌你老母臭閪

屌你啦, 相都影撚埋喇

香港淪陷

整撚到成個站都係煙
聽朝唔好去葵芳搭車

香港警察
沒有下限

光復香港 時代革命

警署外仲見好多車行緊照射TG

做乜撚野

CLS!!

p

屌佢老母

真係

香港人個個都知，人口密度幾高
射mtr 後果可以好撚誇張

大陸人唔會明

室內ts

文宣做野

屌你老母返返下工食催淚彈而家好辛苦

推到上海牙

有埋圖喺啲狗把槍度出嚟都話唔係tg
揾籍口都揾個好啲㗎啦

吊你老 黑警你知唔知自己攻擊緊係咩人
葉繼歡？軍人？定異形？

佢地只係手無寸鐵o既普通香港市民 吊你老尾 你班撚樣有無人性 仆街

【repost from fb】
按照國際標準
室內係連胡椒噴霧都唔用得㗎
香港警察夠膽用催淚彈

credit to Edward Wong

//室內使用胡椒噴霧或類似刺激性氣/液體，構成「殘忍、不人道或侮辱之處遇」，100% abso-fucking-lutely 為人權法所不容
'... [P]epper spray is a potentially dangerous substance and should not be used in confined spaces. Even when used in open spaces the CPT has serious reservations; if exceptionally it needs to be used, there should be clearly defined safeguards in place. For example, persons exposed to pepper spray should be granted immediate access to a medical doctor and be offered an antidote. ...'
- Ali Gunes v Turkey (2013) 57 EHRR 20 at paras 39, 41

'... [P]epper spray is a potentially dangerous substance and should not be used in confined spaces; if exceptionally it needs to be used in open spaces, there should be clearly defined safeguards in place. ... Having regard to these potentially serious effects of the use of pepper spray in a confined space on the one hand and the alternative equipment at the disposal of the prison guards, such as flak jackets, helmets and shields on the other, the Court finds that the circumstances did not justify the use of pepper spray.'
- Tali v Estonia, App No 66393/10 (ECtHR, 1st Section, 13 February 2014) at para 78 //

要好似黃埔居民咁勇，diu 翻7個中

嬲撚到

無腦無極限

一係傻撚咗
一係武警唔識國際條例
文宣做野

無差別大規模攻擊， 係恐襲。

屌死黑警

所以幾時都話機場最安全，我就唔撚信黑警夠擔機場開槍，封埋機場呀笨

推啊
屌你老母死黑警

721
推上國際

d武警跟本係顛狗

Cls
721

推死班仆街

獨媒即時

警員假扮黑衣示威者連同速龍一起拉人

依家側魚涌地鐵站同銅鑼灣好激

我屌 好撚嬲

有人share呢個

新葵芳花園 葵芳閣同葵涌廣場都係葵葵站上面
係咪好多人都嗅到？

唔知係咪同溫層效應
我地以為警察係民居亂放彈會令市民覺得警察濫用暴力
但其實而家放得多 市民開始麻木
反而覺得只要示威者唔去個邊就唔會有放催淚彈嘅問題
怪返示威者點解要去地鐵站
可能我諗多咗
但我覺得警察係民居到濫放係想令市民轉移視線 怪責返我地搞到佢地受苦

睇嚟今晚想嚇走晒啲人
大家撐住
要走就走啦

黑警死全家!!

對上一次室內放化學氣體係咪 莫斯科歌劇院事件?

痴撚線 d狗傻撚咗 痴撚咗邊條線啊 無差別放彈？

屌緊啦 屌左2個月啦

要改戰術 家下勁多狗扮示威者捉人/昆人入局...

大家千萬唔好去北角

你幾屄時見過滅火筒係咁嘅樣？
block得，由佢自己單機

葵芳站通風好差，又冇冷氣
唔知清唔清得曬

幫手推多樣嘢
催淚氣應該會trigger煙冒感應器嘅
但係警鐘好似無響過？
一齊報消防舉報地鐵消防設備不足🤦🏻‍♂️

求先CWB 有人點火, 汽油彈, 磚頭

獨媒即時

銅鑼灣有警察著黑衫假扮示威者拉人
亦有福建幫著黑色背心手持警棍聯同防暴一起打人
現場最少十一人被捕上左AM車未知送去邊

痴撚線 打cs 咁

無腦 橡鳩彈噴黎做乜？貪佢逆風會吹返轉頭射去pooo咩

On 9

開水喉噴濕晒佢啲 升降機 扶手梯 同埋 閘機

仆佢個街死黑警

香港果班做哂卧底去放火

支那做防暴